[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2129)

誤中

Slow

slow

雷恩[-0.5/-1] 對 艾斯坦拿[+0.5/+1] 1.69 2.19
西維爾[-1/-1.5] 對 卡斯洛達[+1/+1.5] 1.69 2.20

艾斯坦拿 比正常低0.01水位 暗示黎

睇唔到自己中左 sorry

好L慢

暗示啲咩

唔買西維爾唔好話自己識波

半大超人心水

艾阿恩半大 超重心❤️
布里斯班獅吼下盤 極重心 早一日出
西維x 半大
標準xx 半大

救得壹個得壹個

好想買馬模

支電g煙比條女m左

艾斯回到2.19？

買囉屌你老木

買左艾斯串比錫

斯巴達1.87 變2.05

一開始仲好低水添

一開始得1.73

大變

sparta 2.15

仆街啦 重飛左莫斯科

搞手只求莫斯和打個和

c巴回上天

馬會派多D 水比你都唔識執

流浪了？

仲買唔買得過

全線上盤大跌

唔通今晚上盤日...

咁師兄你點買

斯巴達回得咁急

加多注先

主場 上盤
買左嘅自求多福

唔出奇
歐霸出左線啲強隊唔渣流灘反而先假

流浪

維拉利爾[-1/-1.5] 1.67 2球先1.67 比狗屌
定真係嬴硬2粒

完場咪知

出面都係-1.5盤

Gun

黃潛好撚廢
轉盤未

有冇高清車link

完場only gor 就會黎jer

流浪x斯巴達100%

車仔有啲似波圖feel

未完都jer

轉頭比晒你地

流浪轉埋平手

3qbro

想要格流

但好似大船

艾斯定斯巴達穩d

重心 斯巴達 同 流浪

我了

LM 占卜話和波

1.64 2.28 c巴
第一次見呢個賠率

斯巴達2.28

格流轉平手

呢場

維拉利爾[-1/-1.5] 1.64
依家狗也不屌了

流浪半大
西維半大
黃潛半大

嚇尻我呀2.28，照買

盤要
比錫x雷恩x西維

大船了

多謝定先

斷一

斯巴達讓客同佢死過

LM

斯巴轉盤

莫斯科一日唔轉盤,一日都買得過

冚家撞

好撚有信心 度咗成晚 工都無翻 睇依鋪

轉完盤, 水位又唔夠, 同埋又有變動

痴撚線一野跳返上2倍

莫斯科斯巴達[+1.5/+2] 1.82 轉左

緊係 原本2球食全格
依家要3球

深盤轉你先驚 1/1.5 轉1球點買？

自膠 睇錯

仲買唔買斯巴好

我車得番1.8

10bet 初盤+易博 尾盤, 暗示哂

至少斷2

CLS 呢個就真係大趺水
1.9幾 直趺1.8

易博尾盤真係準

願聞其詳

轉左盤就仆街了

斷邊2 講黎聽下有咩心得

想買番2.28, 呢家轉哂盤又低水, 點買呀

有無手足要格流

買上盤

想要 但又唔知買唔買好

咩意思

買角好似好啲

頭先買咗一注2.xx 加唔加注好

外圍係咁郁

郁左

2.03

屌波唔訓了

求高清link

車仔?

邊場

求其買玩玩

中硬

車 流浪 2場plz

車半場1:0 2:0 2:1

其實水位郁動好慳, 但轉盤就大問題了

係

角大已死

想問下邊到有直播睇？

一分鐘無場有角 角大已死

求c 巴link

西維上次作客呢隊俄超隊俾人反cup 真係難忘

睇波去 360 搵link啦

高清無碼車

仲未入波

正3q

Thanks ching

買漏左雷恩角細， 屌

無清無碼格流

有冇spartak

Sick 波

有注唔記得講, 覺得格流今場又NBA, 和其他/3:3

-1

你買邊場角大講聲

無清無碼斯巴達

西維爾杯 雷恩入未

買左加2點算

仲有冇人要Link

今晚大波夜

西1-0

西維1-0

西維爾杯goal

西維爾屌到閪汁都出埋

西維咁快入

根克20

享克2-0

2-0

半大

琴日下盤日 今日上盤日

亨克踢假波

rip

Ok

10分唔洗收錢

訓教了

秒jump

認真踢姐 讓球半

馬賽戰神卡

賽前都ger?

馬賽紅 cls 上場唔夠一陣比人紅左

ON9 來多日下盤日先啦

最on9係馬賽 6分鐘紅

上場一陣就落場

咪啦 迫死手足咩

沖涼收工

OK, 但車仔要NBA, 買左大

姐係全餐

紅牌 0.5/1 b cashed

我都以為今日下盤日

屌買撚左斯巴達, 好撚驚呀

今日半1全9都做到啦

馬賽明明場場都出正選但0分

比人禁屌
通常禁屌唔入 對家入 琴日皇馬

2:0

咁拿拿聲開埋斯巴達WIN 啦, 但其實2隊都有機出線,好難講

好定喎

今年唔知做咩食左屎 世杯前都好勁

買撚左馬賽半主 on9，3分鐘爆

西維2-0 半大

西維爾杯 2:0 全格

屌，係咪個天叫我早啲訓，聽朝早啲起身番工

維拉1-0

維拉利爾1-0 頂唔住啦

屌 真係上盤日

半大巴好勁

馬賽紅左仲勁 1-1

閪維咁快兩球點刷角呀

屌你咁撚正氣

半大1.5cashed

一日未完場都仲有機

西維屌你個西， 上次買你平半俾人cup, 今場就正氣

死硬

維拉利爾 比番半格我算啦, 投降啦

買下盤既 追和就無事啦

斯巴達不如1:0 完場？

半大巴

好!

我覺得主其他都有可能 已放棄

雷恩入未呀屌

雷恩 比錫上啊，對你有信心

流浪平時咁刷得 今日0角

西隊永遠都西

唔比人炒都偷笑

屌 格流唔刷角？

俄狗仲有80日先再踢下場
博命啦同佢

半一盤仲係0-0

格流個場刷角 車狗靜啦，話晒強隊，對魚腩刷咩c

垃圾莫斯科, 係俄超有比錢, 就有假波踢, 出到去踢歐霸就變左垃圾

車狗刷角做咩

C爸達 ng

開始禁屌返 屌撚到佢入

屌你莫斯科琴晚有隊炒皇馬 今晚另一隊要還

發覺好多追和(假波)都係3-3

笑死

由其意甲

澳 墨假

我都唔明，叫佢靜啦

車上場都單邊12

KAI 巴愛隊黃潛可唔可以細力D 呀

你叫拜狗比啲信心？
琴日不嬲ajax領先

阿卡半大未

睇數據冇撚用的

車對家fg

真 同路買完4.5s 訓醒唔見錢

屌即場完全睇唔岩 咁難玩

paok 0:1

閪維刷喇

垃圾隊，對弱隊快快手2:0妹完場咪算

標準入波未呀

上場好似單邊18

西維9.5大
甲丙9.5大
兩關中曬頭十抽一派一百

lm

Lm

馬模頂實

屌 買左車狗角細，佢咁落力做嘜9

斯爸達 加油

歐霸咁正氣到底係閪定正氣

黃潛咪再比力, HEA 住踢啦, 防反都唔好打呀, 莫斯科好廢嫁

閪氣

閪維開波刷撚左兩個比假希望我

車對家明送角

轉頭會刷架啦

車再刷斷賓洲

斯巴達直接完場ok?

單邊車5角

上次單邊18角

閪維穿硬盤啦, 1.69 盤, -1 1.82, 唔買1.82 對唔住自己啦
唔穿問我拎番
利申:冇買

標準快啲入波

咪係

上場車對呢隊野追角細已經仆哂街， 單邊十幾廿角， 今場邊敢買角細

斯巴達 ng pls ~~~

馬模fg

出線仲刷咩撚野角 垃圾車

車仔角球NBA 冇用, 入球都要NBA

交比格流刷啦

入球nba，角

屌 雷恩 比錫達斯 訓晒教？

比錫入佢老母未，開大呀

流浪場波都應該幾悶下

琴晚仲易玩過今晚，琴晚一覺訓醒就收錢，今晚要屌波

有哥利馬斯

西9.5b
巴迪9.5b
車10.5s

車狗

手握
絲巴 ng
流浪 fg

訓醒輸錢
祝羊 咁多位

訓左咪唔洗屌

冇波入既

上盤日已死

30分鐘開始有波入啦 大家定

格流個場角細

標準快啲開埋半大啦

西維爾咪撚拎住兩球就打邊爐喇你老母

聖保利個晚最易，但2點訓左，物7都冇買，起身先發覺場場估既都中

約埋頭5分鐘入

以為謝拉突開半大

20分鐘一場都冇響過 好安靜

馬塞1-2

馬賽廢到😂

格流10.5b
維拉9.5b

格流出力未

車goal

我車1-0

車0-1

車1

車仔goalllllllll

轟1:0

靚罰球

基輔戴拿模
加油

馬賽O: 比嘜撚嘢假希望

可以買主ng了

車仔應該會比人cup1:1 然後完場

車比多球

1-1車

比左

標準快啲開半大

車1-1 半大

垃圾車

球探壞左？ 唔震 ？

秒1-1

有冇5分鐘

咁多半大

半大goal

烏龍車

買咗波膽1:1 而家有排驚 冇諗過咁快

車幾c

仲要比人刷埋角

得4場

唔比機會人買

比錫同雷恩入未

標準開半大俾我未

黃潛開個讓和咪算囉，大家收錢大家happy, 又首名到，2邊球迷又開心，你贏到穿哂盤，大家冇癮

cls 0:0

斯巴達會中

斯巴達似就入

車買左2.5s

黃潛半大

通常咁講都係照炒鳩你

訓前講多句西維同甲丙要開9.5大

一掂深盤要驚足全場

流浪刷下角啦

頂到！我相信會1:1完！

比錫 買入球大就1球都無，有無咁西

比錫中柱

車角大輕鬆到 主明送

7c

車仔刷角時間又到

車仔又係咁刷

雷恩睇黎唔想晉級 針先

刷撚爆佢啦屌廢車，分啲比格流

屌你老味先30分鐘

馬模頂住

標準開半大俾我啦

車路土咁撚多角架咩

Visit 半場2:1派1

維也納迅速 FG

我

Vidi

唔知我咁驚做咩=.=, total 都係買左皮幾野, 訓算. 訓醒要收錢

車刷角刷到

屌80分鐘9成都仲係0:0想死
法甲屌你老母

gn

驚閪 訓醒收錢啦 巴打

買波都要炫富

西維爾比人屌打 cls

客ng

睇個勢斷晒 針

即場角掉轉開

轟456
Pako 456

西維爾似仲有貨 唔洗驚

車1:0 goalll

雷恩求你晉左級先玩野ok? 和你都要88

56k

轟11.5b 高水

56k?

雷恩禁屌到cls

基輔角細jumped, 6 分鐘刷4c

r 霸睇黎買角大易中d

???

陣間1:1添

咁入未 半一呀屌

預言左30分鐘有波入
再黎預言好多上半場絕殺

我車咁勁邊會

西維7角了

我預言你仆街死

你唔好撚on9得唔得

11

蕯普斯堡入番1球

做乜撚野姐

轟10c

我呢邊仲係1:0

paok 0:2

車10.5s沉船

冇呀鬧下你咋ma

Diu真係1 1 ching先知？

Jumped

格流個場啲角同車掉轉咪好

即場角調轉開

轟頂到11.5s 直播食屎

球探係咪壞撚左

馬模 啪啪啪
馬模 啪啪啪

連屎都無得你食

買左10.5細

買咗好多雷恩？

paok 0:3

巴迪半場200 倍波蛋

睇你點定義咩叫多
但真金白銀買左喔 唔係一百幾十 想死

巴迪+1原來真派錢

雷恩求你 下半場贏盤

屌仲要下半場

望格流刷到11角 但馬會咁開得，應該都係一場細一場大 呢3日jump晒

轟456
斯巴達 杯

買左艾斯坦拿 針得

預言家

可能下半場刷呢

車多角到

你個邊踢到幾分鐘依家

馬會或成最大贏家

0:0

40了 呢個link全球最快

格雷 c巴 車

閱 預言你輸錢

騙你老母球探

嘩多謝你

下半場
轟456
斯巴反杯

12 場，啱啱好一半大，一半半細

車15.5 大派錢， 預計下半頭15min 已經輕鬆刷3c

差維也納
希望訓醒有錢收

馬賽個場都係

16.5買唔買得過？

訓教too weak

車竟然有15.5買咁爽

上次20角 車1日未贏1日都仲會刷
上次刷到入波就無乜點刷

戶口得返20蚊，有咩好買？

維也納20

車角

車角大

我覺得下半場只得3，4個角

格流9.5s

15.5買2注
16.5買1注算

格流角細比人掃

Mama唔係出車角小咩...

雷恩 維拉

想問下球彩台而家係咪唔比再講賠率 以前都會講緊波果時講下d賠率出黎架嘛

馬模要贏

變11角出黎

車狗真係笑話

維拉2-0

Mama真係笑話

黃潛20

一出黎即輸， 都未撚企穩

斯巴達gg

斯巴達贏盤直播食狗屎

屌 條防線

差雷恩

黃潛-1/1.5 1.67真係比狗買

已經1角

15.5上

轉左1.5/2

卡斯洛達 紅牌

西維對家紅

西30

屌雷恩差你

屌 中柱...

諗唔明上場點解會俾呢隊野cup, 買左30k , 讓得平半但連屍都收唔返

暫時睇倍率 好似會00 我都買咗雷恩

邊隊先

0-1 馬模

屌咁都頂唔入

條串差雷恩fg 咋 快日一個

屌7串1 串左比錫

2球都係窄角度比人入

卡利奧斯屌你全家

卡利奧斯比人goal

gchi

斯巴反杯準備

格流個場宣布角大已死

冇c既

雷恩好老土 又玩禁屌00

拉素goal

馬毛個safari傷左 換chrome啦

比錫 雷恩做乜鳩，入波啦

頭先係咪有人gel車仔11.5b 就11角完場啦

垃圾車肯入未

西維爾肯刷未

點都唔會啦

轟

21車

斯巴達食半格 抽一位巴含
食全格 吞埋

2:1

=.=車

西維爾穿撚曬盤不如刷角喇

轟比人2:1

屌你老母 雷恩咁廢

比力啊雷恩

車-.-

係咪後悔點解要買

其實車仔今場唔洗贏都出線

西維爾得返30分鐘左右咋
刷多4角話知你到時打邊爐喇

其實無關係。發覺你次次都對

格流8.5b allin

車冇野好爭、又作客
買車既係咩心態？

比我會搏對面隊贏

7角

同問

雷恩 流浪 入波未呀
好撚悶

今日好似全部都角大到

轟唔係咁老套11c完

屌 未完場

西維未呀

最大機會紅牌b/半大/大 既流浪竟然乜事都無
明明邊個贏先出到線

斯巴達

斯巴達快追和

說好的上盤日呢

有冇雷恩手足

西維8角

比錫有少少反cup味 見bet365略略有調

？？？

攻又唔入肉 守又守得衰

西維爾

莫斯科一哥 中央陸軍

12m 雷！

車13角

nice

比錫戰神卡

屌你老母7串1 先斷比錫 車仔
雷恩入踢唔該 屌

比錫紅 原來呃人買 bet365好賤

goal

終於入雷凱恩

傻9 12碼比人撲到 補中

雷因入多粒開個1.5b 比我回吓血啦

雷恩手足

西維爾乖喇 落底刷喇

one more la

車仔會幾角完？想掃大

比錫反杯
雷恩入多球

有柏度就想買角大

唔知2點即場 派唔派得設

4:0 訓得

輸唔撚切咩屌你

輸緊 實刷

所以想掃 見有柏度

連詩雅可路可以去西維爾果場幫幫手

斯巴達 快啲追反一球先

垃圾俄佬

想發達

維拉 都出線 不如比球斯巴達啦

慢慢認下手 會贏得更多 but祝贏手足 想大家多d錢過節

雷恩頂撚住 plx 半格都好

完場啦咩諗呢d

格流試下比多5角

西維爾路好比角停喇求下你

btw 琴晚歐聯真係幾假
全下盤 全部出full team吸飛 揸流攤

屌車無c 好彩無買

自己都無信心 隊波點贏

廢車訓教唔屌了

法克原來cup咗

斯巴達 試下比一粒我

雷恩全格

屌你老母車即刻同我落底刷角

學下亨克喇 十角喇果邊 西維爾做野未呀

比錫可否反杯

Ok one more

斯巴達俾翻球黎啦屌你
艾斯坦拿cup啦
流浪屌翻球啦

gchi 想睇有9成控球權

斯巴達 試下入佢中路

希望紅左仲勁

斯巴達一球唔該

唔係隊隊都識用戰神卡

叫到了 感動
屌 用尾數串左5串1即場 斷車仔2.5s on9

西維路撚刷就比人刷喇 贏3粒係度搞搞震

格流準備角大

車角plz

3.5/4b sleep

屌秒中

雷恩都全格了 流浪入未?

亨克半4全13
西維爾呢 半6全7呀
含喇去

車仔15.5b 入一注先

-3c

連c雅可以去一去格流個場

賭好邪架，成日未完場諗收硬錢就輸撚埋

屌你 斯巴達 比一粒啦大佬

拿角大 刷3個角返黎 求你

柏度 刷

斯巴達求下你入一球

維也納無人講

又反手gel

車-3c!!!

心水全炒？

no我無買依場 買咗車15.5b

唔訓了車再入gogogo

車比我走盤算啦

斯巴達 求下你

車2-2 正式冰封角球

C巴達 流浪

刷角未呀你老母臭閪

14c

馬模-2

刷喇屌你老母個閪 閪維爾 贏波唔洗刷角呀你老母閪

-2c車

無啦

車比多2c 柏度球迷

唔理了入波就得 快手車

應該冇咩問題

西維爾屌下角喇

莫斯科得一隊大佬 個隊係中央陸軍 其他死開一二邊

應該有連c

斯巴達 入一球啦 屌你

斯巴達下一隊入球派

Im

車仔gogogo -2c

車-2c!

咪撚妹到22完場
入波又好被人入都好

車ccccc

集氣 斯巴達Ng!

比錫杯派一個200

gchi 15.5b

連c雅幫幫格流手

斯巴達ng

車仔和波16分咁撚勁
刷番3個角玩下先啦

維也納屌你入返球好喎

流浪者頂住！

格流比人1:0

唔屌唔得

斯巴達 入未丫你

車

格流8 走盤都無

今場為歐聯E組尾輪賽事。阿仙奴已穩奪首名出線資格，

馬會好波

快la妹路士

斯巴達屌你入返球好喎

車仔無c 屌你老母柏度

格流-2c

斯巴達贏盤派我$100

西維連角

C巴達 格雷 車

斯巴達 比一球

格流-1c

車角呢

車入la 屌你

落後扮下想追和刷角得唔得

斯巴達入一粒我比莫雷拉當馬騎

追和啦格流

隊馬塞今年真係廢撚到...

比錫

劇本啦，無和了

-3c 有無奇蹟

車連c plz

車入波 買波衫

比錫5分鐘2球可以嗎

連

屌全部過關串左格流

我命令車路士快刷3個角

feel到4點正氣

車15.5b -2c 連一連

紅牌？

車比角未

維拉red c

Agger

有冇全餐

好多rc

車2c

冇 唔係禁區

屌

無

格流比1c我

車角呀

只求1粒

車-2c 叫得好痛苦

維拉輸粒啦 幫幫手足

都係聯賽最好賭

3連角出來，3連角直播屌連c雅

車15.5b未丫on99

一早講左半一下盤派錢波

西維爾比多角夠架喇
以後唔屌你地

賤種車

車無角屌

ifc見

格流追和我聽日去派飯比露宿者

連角啦

唔要角球中位數呀

唉

起左身, 見到黃潛隊垃圾2:0

屌你老味比錫

無聊玩下呢d閪杯 針左五百

得番1min...

派me

斯巴達 一球！
唔係堅係針

連角！

C呢

屌巴打 又打你同路嗌波

西-1屍

想點

波膽 星期四 1 維迪奧頓 (主) 對 車路士 (客)
3:3 @ 80.00
和其他 @ 500.0 $500
又2:2, 開個3:3 來爽下都唔得

又回到起點

仲有冇

9.5大唔你係9角完掛

格流8.5s 頂到成地都係屎 , 發覺r 霸多角過r 聯

下場買咩？

一陣買咩

屌你老母車

斯巴達, 收番半條屍

yes

屌你維拉，買你嗰陣又俾人炒，垃圾賤種隊

Same

屌你半10全14

屌你老母車路士

4點大家點睇

過關
3X1
入球大細
入球大細
讓球
星期四 1 維迪奧頓 (主) 對 車路士 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85
星期四 9 PAOK (主) 對 巴迪 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期四 3 維拉利爾 (主) 對 莫斯科斯巴達 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.82
垃圾俄仔, 番屋企踢俄超啦

真係垃圾車

西車

ac平手1.96

跟

意假柒到喊 拉素拿波國米 唔爭在A米

提提你,冇運+心態唔好, 連嬴十幾20場,可以3-4場輸番哂

有強大既巴卡

屌你老味比錫3串1斷你

a米

又話要避平手盤 想問下點解咁揀

Ac平手盤

半6全9屌

感覺有伏 a米輸一甩出線 就輸一甩比班賭仔睇
莊家無恥假波 殺殺殺

ac 1.99

Aek 安德+1真係諗唔到點輸

好想要a米

波爾多[0/+0.5] 本身想買, 1.89->1.79, 比人打劫左0.1水位

Gun allin

feel 到4 點波係角細黨既勝利

覆卓

想買紅牛

對哂三場

中左有冇得派

細硬

派未狗會

多謝巴打

全中

屌 same

仆街俄佬-8k

4 點買角細
利華， 波多，蘇黎世 sporting 全角細

全部過關 3x1 2x1 全部斷左格流
枉我做左咁耐格流fans 以後不了屌
冇錢了 聽晚入大注追數

Welcome 下一口奧林fg!

薩爾斯堡9個都係正選

要斷了

死人斯巴達 輸左注大
冇心水 跟你了tiff 巴

推晒落奧林比
ac輸一球都晉級 意假
屌串唔設紅牛

睇阿個場了

奧林比 哥本上啊！對你地好有信心

買左AC...

屌 我都係 本身想3串1 哥本 紅牛 屌以為4:05開

咁忍得

點解會咁多人買俄仔

先貼為快

屌， 買角細果d 咁快2c, jumped

一球都冇

上呀ac

on9, 最多角果d 我買左角細

可唔可以有次係睇你gel頭
睇就都針

4 場角細， 唔夠十分鐘 分別3,2,1,0 c

星蛇又秒cash角

全部0-0 完？

買左 ac 薩爾 哥本
睇下有冇得止血

波post本多終勝其中一位代表人物
長期jump長期係到

阿妓咪撚刷角

屌， 4 點都仲係角大黨既勝利

琴晚賓非加刷到佢19角

你下次買咩講聲ok?

阿狗10.5s

頭先拉素個場3.5s 練心

出現了

角大超人星蛇

唔信

gun

ching你好似有啲燈

12場 0-0 ok

唔買但等笑

連登一貼事前飛會jump

cls ball

盤會轉架ma

有預感半場會6-7c

買左細波
好食

紅牛連完c 買角細就ok

墨勝好似讓太少

球探壞左
仲有咩app推介

呢場比你買，我唔買

當我冇講過， 17 分鐘4c 中位數先11.5, 頂撚到暈都頂唔到

阿妓半大皮已收

捷報

200幾人 0入球?

雷速

士1:0

全部0-0

士 1：0

奧林比入未

奧林比人入未

阿炸？

耶耶托利呢？ 後備都無份？

阿 1：0

阿狗俾人刷角做乜撚野

星星場sporting加油

入人一粒俾人刷兩隻角， 屌你on9 嫁

3 隻， 你老母jumped

發覺買親莫斯科都閪，唔買就正氣。下次見親莫斯科3個字都係唔好買

卡拉3連角

利華比啲角我

你閪黑喎ching

買親角細連c 雅都走出黎博屌， on 撚9
一個3 連c 又要頂返30 分鐘冇角先得

20分鐘4c 90分鐘18c

同俄佬有仇

支持

好直接

客隊隊垃圾名都未聽過竟然係英超球隊上面3 連c

請連角

賽前買角 = 仲衰過賭場玩大小

刷角斷腳

些仔對家fg 幾好

我已經即場等1c 果陣先買

AEK 1：0

入完波之後8min 刷左4c, 不玩了

再出ok?

阿妓10.5s點頂=.=

紅牛幾撚正氣 20幾場不敗 受讓 屌打緊些仔 屌 買唔設

屌原來係你

5c 屌 下次跟實

依家買fg 都ok

我廠比多粒

5 場角細， 6 5 3 2 0
屌你老母， 得0c 果場叫胡

哥本個場射搞咩

蘇黎世對家又3 連c.....
連c 雅買角細老是常出現

屌你講到咁點買

未完場仲有機會

本多終勝法

利華連c未，比分同角一樣

星蛇加油

應該20 ok?
上次3:1 1球作客入球

簡簡單單買幾舊水90% 贏既波算， 角球真係好on9

唔係得失球？

買注些路迪fg 先

點解歐霸歐聯好似點賭都輸

由696輸左起 已經豬左5k

會唔會0:0 下盤食半格

禁屌都入唔到波冇野講啦

蘇黎世角細半場就jump, 取消關注一場

士 2：0

士2:0

呢隊垃圾成世人都未試過半場8c, 依家同我單邊刷撚左7 隻

喜欣我係天台
有無救命水

些仔角細客fg

星爺又發功

穩陣d 13.5s

Ac 隊閪波 會唔會又00

阿記對家反cup有40倍

cup到我比阿妓全隊輪姦

買左些路迪-0/0.5 想死

蘇黎世半客咁好分

屌唔應該買些果場， 應該將d 錢買返阿11.5b 走人算

咁益你

屌， 17c, 又jumo, 打個j 訓教算

歐霸d假波杯，真係用來比d大錢佬cap水（好似股票大戶玩散戶咁）/比d人用來洗黑錢岩哂

信錯RB 我屌

阿狗咪刷 入波啦

你係咪掂完m巾

Ac

其實所有可以賭嘅球賽都係假波

阿狗刷乜撚

屌， 真係，前日掂完，但係乾淨全新m 巾黎

些仔同阿 鬥刷？

真係半7

阿狗不嬲刷角機來

仲睇中咩

明顯洗黑錢

屌，我啲細波又開始要練心

戶口得返5.2
要等奧地利紅牛fg 先有得睇

有無半7神蹟

士3:0 真係好拿正氣
手持 -2勝

RB 半主我DLLM 早知揀阿記

呢兩個數字咁唔吉利

reina 牛油手啦屌

2.5b 半場cash

阿仙奴即刻腰斬ok?

些路迪唔入又唔俾人入係乜撚野事

半和了

阿狗比多粒我

士砵亭贏3粒好停啦 ok?

阿10.5s 係咪要爆炸

你覺得下半會無4c?

唔覺 所以問下 d角2連咁黎 痴線

場波一日未完，一日都有機會

利申 今晚負數

唔會爆 我估8-9c FT
最多10

阿記唔攻

唉屌 0:0踢黎做乜

Ac 1.5大穩

6場0：0

笑

10c完你記得留個戶口黎

咁又唔好咁快gel住

車路士全隊斷腳啦屌你老母

車仔讓一咁少都知鬼啦下話

jump

大家訓哂

大家針哂

呢3日有無人係贏錢

0155個幾場打個和
廢事針skip曬

屌 5串31 半大斷2關

Rb

一